屯門湖景村附近有老男人大聲鬧女人

4月12號
夜晚10點半 有有老男人大聲鬧女人同打女人
女人唔退拖
灰色衫
短褲
唔知有冇連登仔聽到

打錯字 係還*拖

wfc